本來無一襪，何處惹淫閪

唔著襪何來有襪